黑色飛蟲警告現正生效

屌你老尾食緊飯，一分鐘殺左成十隻

好撚多

飛左入碗送飯

飛蟻，打錯

關哂門窗

住33樓都有